[廣州人起義]11/4晚廣州海珠區昌崗站 共享單車阻路

手足

暴徒!!!!!

link?

又係港獨廢青搞事
共享單車下架

搞咩？

廣洲廢青收美國佬錢搞事

dklm叫解放軍坦克入城屠殺廢青啦

支持廣州公安，嚴正執法，止暴制亂

班支那人當日話香港抗爭者係暴徒
結果今日要面對番同等既暴政

學到野喎快閃

支那有無藍絲主動去清

係TWITTER一搵廣州, 好撚大獲

張圖真定假呀

屌喇媽！ 頂硬上！

乜撚嘢服飾城有關

我想知廣州軍區如果收到order要屠殺廣州人，夠竟佢哋會照殺定抗旨呢？

光復廣州

駐守廣州嘅唔會係本地人

中共惡毒之策 ....

收左美國佬錢

屠共小隊

了解！

廣獨分子
恐怖主義

起你老母呀
支那人只會為利益
此post已完

好熟悉好有親切感嘅畫面

成個廣東省四大機構現任領導人都唔係廣東人要屠城話咁易

好似話要求免租

北人而南,南人而北

突然好掛住發夢果d日子

拉條橫額都紅底黃字中共特色 .
奴共化入晒骨 安安份份食野味算9數啦中國人

香港警甴呢

我有感而發，想知廣州軍人對自己人會唔會有慈悲心，唔似香港班黑警咁冷血，原來無答案。

支持公安 嚴正執法

真
但佢地屈個一千人係黑人

香港黑警都係香港人 你自己話啦

暴徒，搞廣獨

解封之後所有示威都係要求減租、科水之類
完全無人出嚟要求新聞自由、反封鎖消息之類
支那豬都係算9數啦

好明顯想賴輸入個案

當年64都係啦 調動外省公安去北京

又係美國佬港獨搞事

其實有居住係廣州嘅中國人感染左
但就話係黑人 因為要計境外輸入
同時佢地係開緊學
所以應該好精彩

點解咁搞先？？

已完

又收美國佬錢搞事

為乜？？

仲洗問
香港警察如果可以用實槍屠城
佢地殺都殺唔切

哇

香港人做既香港警察如果可以用實彈屠城
佢地殺都殺唔切啦

根本幫支那做野既人係無思考

中共為左做世界抗疫領袖可以去到幾盡

講到尾咪又係燒到自己先抗爭
早幾個月咪又係屌爆香港人，
不過都加油同小心啦無乜興趣理佢地

加油啦

推

收美國錢呀！

如果中國人可以接受爹親娘親都不及共產黨親
咁就算對象係自己鄉親 佢地咪一樣聽從黨指揮
大陸人夠膽獨立思考咩 黨已經幫你思考左啦

好on9 如果感染者本身係強國人 你老屆趕走曬班力架 都唔會醫番好自己
爆發起上黎除非你又屠一屠 否則最終都係柒

芝麻人得利益受損會出黎搞事
初初估係有班人欠薪出來搞事
結果係租問題
同埋佢地知搞呢啲係會抗爭成功
新聞自由唔會

點解要抵制

打交

又搞破壞
暴徒

又係免租嘅示威？

都係關錢事先行出黎

手咩足？

沒有公義，只有利益。俾多d錢就玩完

為錢搞事>>>鎮壓>>>>俾錢解決/"懲治"有關官員>>>>再拉帶果幾個坐幾年
爭取民主自由>>>>所有人直接被消失

中共慣用既統戰技巧 其實對大部分人都好有用

本來就同人唔同種族
狗黎姐

借個位唔好意思
{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

呢單車好慘，遣責暴力，愛哭的小孩就有糖食咩！

你咁樣以偏概全喎

廣州軍人唔會係廣州人

南人係唔會出到頭

隔離post有講，因為有個財團拆咗個地下城小區一幅玻璃牆嚟做消防通道，小區會變成開放式小區，但啲人驚疫情爆發，報警又無人理，所以8點幾上街堵路

TLDR: 報應

芝麻仁沒有一個是蘑菇的
鄰國人只有一個身份就係敵人

真定假呀 千幾個陽性

有無得改
信政府 唔玩

呢d係「維權」，邊係「起義」

啲圖係上年嘅事

開始覺得係有人定期炒冷飯，製造支那人會搞革命嘅假象等你班人以為佢哋係同路人